（窮拎咪再打飛機！）三名武漢肺炎死者，有兩個係公屋居民

第一個 黃埔花園

第二個 石蘺邨

第三個 元洲邨

有兩個>70

班公屋仔以為住平樓好爽
你估真係無代價

唔好以為住公屋就無事

果千幾人好多都係住公屋..大陸喱係香港唔住公屋都唔好話自己係新移民

你供樓係咪供撚都就嚟破產唔抵得啲住公屋

究竟LIHKG有幾多個公屋分化L?

住公屋唔代表窮

其實嗰三個人共通點係有長期病患，導致免疫力低，繼而死亡?

我都係住公屋 點睇

其實連登仔係好鐘意住公屋，
因為自己冇份住，眼紅人
所以咁多公屋post ,咁多討論

老人來喎

三萬個差唔多二萬幾原生家庭住公屋，所以自己嚟賤做魔鬼 同以前自己去剪賓周做太監一樣

反而証明咗住公屋都可以好有錢。